給香港警方的五大質問： 拘捕黎智英及搜查蘋果大樓的異常手法。 周庭被捕， 立會延任「不少於一年」的陷阱。 徐時論

#壹傳媒 #香港警察 #徐時論

給香港警方的五大質問：
拘捕黎智英及搜查蘋果大樓的異常手法。
周庭被捕，是否顯示時評YouTuber將是下一批整肅對象？
立會延任「不少於一年」的陷阱。
徐時論
20200812

徐時論 TsuisTalk
136K subscribers

給香港警方的五大質問：拘捕黎智英及搜查蘋果大樓的異常手法。周庭被捕，是否顯示時評YouTuber將是下一批整肅對象？立會延任「不少於一年」的陷阱。
***********************************************

讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************

請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

#壹傳媒#香港警察#徐時論#徐少驊

唔得閒睇片
但請問佢點判決異唔異常？

- 對 文人/輕案/無危險人任 落手扣
- 無 show 搜查令就搜查
- 無報社人監察住搜查
- 限制傳媒採防
............etc 唔記得重有無

其實一開波就講呢樣, 你想淨係聽呢樣可以淨係聽頭段.

好似重有

- 出咁多差佬以為可以震懾, 點知很肯定外國睇到會適得其反,
以為咁樣會嚇到蘋果啲人會唔撈, 佢話不特止唔佰, 反而可能會更加多人想入蘋果做.

好似重有

- 出咁多差佬以為可以震懾, 點知很肯定外國睇到會適得其反,
以為咁樣會嚇到蘋果啲人會唔撈, 佢話不特止唔佰會, 反而可能會更加多人想入蘋果做.